新城市有狗呀 大家小心

至少3架衝鋒車泊左係樓下

一句野解釋晒點解場運動會輸

入左黎呀屌你老尾

新城市有狗

覺得活動好亂既人入一入黎

注意安全